各位，你地去旅行通常去得幾密

我而家農曆年個愛爾蘭之旅未去，又plan 出年暑假去日本東北睇夏祭，兩年去三次算密嗎？

已經plan定未來四次行程

如果成班friend去其實都ok囉，如果全部毒遊就不了

東北夏祭同埋北海道應該陪阿媽去...愛爾蘭就獨遊

我咁大個仔飛機都未坐過

我去初都以為唔會坐飛機架，但係十幾年前跟公司做野坐過之後就愛上了，放心有的是機會

有錢有時間咪去囉
冇話限死幾多次
一世人流流長係應該多d娛樂消閒休息下
周圍睇下呢個世界
日日番工做到死或者搵到好多錢
就算買樓買車做人生贏家都好
但始終帶唔落棺材
增加閱歷感受萬物先係最極致既人生

好撚柒 check in都唔識

如果20幾歲都ok呀

睇情況
有年得閒又咁岩夠錢 去左6-7次
依家已經冇咁既機會了

番左香港兩日，等緊飛

密過黎m

有錢同埋有時間咪去

我都係一年去四五次旅行既人
盡量長假飛歐洲 短假就去日韓咁樣
留係香港太浪費
啲人成日話你又飛 真係多錢
我話係呀 唔通儲黎買樓咩

愛爾蘭正

12月中飛一次日本, 相隔10幾日再去多次

我唔煙唔酒唔叫雞，冇車唔玩音響相機，lunch食公司canteen，去日本fing哂佢好過

岩岩10月、11月、嚟緊12月各一次旅行

一年去左5次

今年飛左三次日本 兩次泰國 一次歐洲 三次大陸
利申：做 airlines

外國讀書 成日周圍飛
2個月去左3個地方 準備下年走完啲

今年keep 住半個月去一次
兩年去三次應該悶死咗

去到唔買無謂野，其實都唔會用好多錢

，重點本身係香港冇咩不良嗜好 同洗費 同女

以前覺得去旅行好貴
但人一世物一世
又唔會買到樓
不如趁後生去睇下呢個世界
利：一年最少兩次